# Korean translations for WLC_CORE package.
# Copyright (C) 2017 THE WLC_CORE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the WLC_CORE package.
# Automatically generated, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WLC_CORE 1.0.389\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-11 11:11+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-24 14:23+0200\n"
"Last-Translator: Yuri Tcherepanov <jurij.cherepanov@egamings.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"

msgid ""
"Add our email to your address book to not miss out on important information "
"from"
msgstr "이메일을 추가하여 중요한 정보를 놓치지 마세요"

msgid "Congratulations,"
msgstr "축하합니다,"

msgid "Dear"
msgstr "친애하는"

msgid "Deposit confirmation"
msgstr "예금 확인"

msgid "Deposit success notification. Your balance"
msgstr "예금 성공 알림  귀하의 잔액은"

msgid "Finish registration link"
msgstr "등록 완료 링크"

msgid "Greeting."
msgstr "환영인사."

msgid "Hello"
msgstr "안녕하세요"

msgid "If this email does not display correctly, open it in your browser."
msgstr ""
"이 이메일이 제대로 열리지 않으면 다른 브라우저에서 열어보시길 바랍니다."

msgid "If you have any questions, please contact"
msgstr "질문이 있으시면, 다음으로 연락하세요"

msgid "Link will be available for 30 minutes."
msgstr "링크의 유효시간은 30분입니다."

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Password restore"
msgstr "비밀번호 복구"

msgid "Please click on the link below to finish registration:"
msgstr "등록을 완료하려면 아래의 링크를 클릭하세요."

msgid ""
"Please do not reply to this e-mail. This email is generated automatically "
"and you will not receive a response."
msgstr "이 이메일은 자동생성되었으며 회신이 불가능 합니다."

msgid "Registration confirmation"
msgstr "등록 확인"

msgid "Restore your password by clicking the link below."
msgstr "비밀번호를 복구하려면 아래의 링크를 클릭하세요."

msgid "Social registration confirmation"
msgstr "소셜등록 확인"

msgid "Thank you for validating your account."
msgstr "계정을 인증해주셔서 감사합니다."

msgid "Thanks for registration on the website!"
msgstr "웹사이트에 등록해주셔서 감사합니다!"

msgid "To finish linking your accounts, please use this link:"
msgstr "계정 연결을 마무리하려면 이 링크를 이용하세요:"

msgid "Welcome to"
msgstr "에 오신것을 환영합니다"

msgid "With respect"
msgstr "죄송하지만"

msgid "You asked to link new social account to your current account"
msgstr "새 소셜 계정을 현재 계정과 연동할것을 문의하셨습니다"

msgid ""
"You have taken the first step to experience an amazing gaming journey\n"
"    with"
msgstr "당신은 놀라운 게임 여정을 경험하기 위해 첫발을 내디뎠다."

msgid "casino_footer_copyright"
msgstr "카지노 하단 저작권"

msgid "casino_mail_info"
msgstr "카지노 메일 정보"

msgid "online support"
msgstr "온라인 지원"

msgid "controller_does_not_exists"
msgstr "컨트롤러 존재하지 않음"

msgid "social_not_found"
msgstr "소셜 확인되지 않음"

msgid "purchase_error"
msgstr "구매 에러"

msgid "game_added_to_favorites"
msgstr "게임이 즐겨찾기에 추가됨"

msgid "game_deleted_from_favorites"
msgstr "게임이 즐겨찾기에서 삭제됨"

msgid "must_login"
msgstr "로그인이 필요합니다."

msgid "No bonus name"
msgstr "보너스 이름 없음"

msgid "No bonus descripton"
msgstr "보너스 설명 없음"

msgid "No user id"
msgstr "사용자 아이디 없음"

msgid "No bonus id"
msgstr "보너스 아이디 없음"

msgid "No status"
msgstr "상태 없음"

msgid "Bonus not found"
msgstr "보너스 찾을 수 없음"

msgid "Already have active"
msgstr "이미 활성화되었습니다."

msgid "Bonus is not available"
msgstr "보너스가 없습니다"

msgid "First deposit, already deposited"
msgstr "첫 입금이 이미 완료되었습니다"

msgid "No loyalty record"
msgstr "로열티 기록 없음"

msgid "Dont satisfy bonus conditions"
msgstr "보너스 조건을 완료하지 못했습니다"

msgid "Bonus used"
msgstr "보너스 사용됨"

msgid "Promo code needed"
msgstr "프로모션 코드가 필요합니다"

msgid "Wrong promo code"
msgstr "잘못된 프로모션 코드입니다"

msgid "Bonuses are forbidden for user"
msgstr "사용자에게 보너스는 금지됨"

msgid "Already have an active bonus"
msgstr "이미 활성 보너스가 있음"

msgid "registration"
msgstr "등록"

msgid "verification"
msgstr "인증"

msgid "sign up"
msgstr "회원가입하기"

msgid "store"
msgstr "스토어"

msgid "login"
msgstr "로그인"

msgid "deposit"
msgstr "입금"

msgid "deposit first"
msgstr "첫 입금"

msgid "deposit sum"
msgstr "총 입금액"

msgid "deposit repeated"
msgstr "반복 입금"

msgid "bet"
msgstr "베팅"

msgid "bet sum"
msgstr "총 베팅액"

msgid "win sum"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "loss sum"
msgstr "총 입금액"

msgid "once"
msgstr "한 번"

msgid "day"
msgstr "일"

msgid "week"
msgstr "주"

msgid "month"
msgstr "달"

msgid "all"
msgstr "전부"

msgid "bonus"
msgstr "보너스"

msgid "win"
msgstr "승리"

msgid "win and bonus"
msgstr "승리와 보너스"

msgid "winevent"
msgstr "승리이벤트"

msgid "winbonusevent"
msgstr "당첨 + 보너스 + 이벤트"

msgid "none"
msgstr "없음"

msgid "balance"
msgstr "잔고"

msgid "experience"
msgstr "경험"

msgid "loyalty"
msgstr "로열티"

msgid "absolute"
msgstr "절대값"

msgid "relative"
msgstr "관련있는"

msgid "bets"
msgstr "베팅"

msgid "wins"
msgstr "당첨액"

msgid "turnover"
msgstr "회전율"

msgid "negative turnover"
msgstr "네거티브 회전율"

msgid "unlimited"
msgstr "무제한"

msgid "one day"
msgstr "하루"

msgid "two days"
msgstr "이틀"

msgid "three days"
msgstr "3일"

msgid "seven days"
msgstr "7일"

msgid "ten days"
msgstr "10일"

msgid "fourteen days"
msgstr "14일"

msgid "thirty days"
msgstr "30일"

msgid "sixty days"
msgstr "60일"

msgid "ninety days"
msgstr "90일"

msgid "one week"
msgstr "1 주"

msgid "two weeks"
msgstr "2주"

msgid "one month"
msgstr "1달"

msgid "every day"
msgstr "매일"

msgid "every week"
msgstr "매주"

msgid "every two weeks"
msgstr "격주에 한 번"

msgid "every month"
msgstr "매 달"

msgid "fee"
msgstr "수수료"

msgid "turnover and fee"
msgstr "회전율과 수수료"

msgid "everyday"
msgstr "매일"

msgid "monday"
msgstr "월요일"

msgid "tuesday"
msgstr "화요일"

msgid "wednesday"
msgstr "수요일"

msgid "thursday"
msgstr "목요일"

msgid "friday"
msgstr "금요일"

msgid "saturday"
msgstr "토요일"

msgid "sunday"
msgstr "일요일"

msgid "transaction_list_is_empty"
msgstr "입출금 내역이 없습니다"

msgid "date_incorrect_from_date_higher_then_to_date"
msgstr "날짜가 올바르지 않습니다 시작 날짜가 마지막 날짜보다 이후입니다"

msgid "cancelled"
msgstr "취소됨"

msgid "rejected"
msgstr "거부됨"

msgid "error"
msgstr "오류"

msgid "in_progress"
msgstr "처리 중"

msgid "confirmed"
msgstr "확인"

#, fuzzy
msgid "pending"
msgstr "끝"

msgid "system_error"
msgstr "시스템 오류"

msgid "completed"
msgstr "완료"

msgid "aborted"
msgstr "중단"

msgid "credit"
msgstr "크레딧"

msgid "debet"
msgstr "debet"

msgid "withdraw_unavailable"
msgstr "출금 불가"

msgid "withdraw_check_error"
msgstr "출금 체크 오류"

msgid "set_amount"
msgstr "금액 설정"

msgid "set_payment_system"
msgstr "지불 시스템 설정"

msgid "country_and_birth_date_required"
msgstr "국가 및 생년월일 필요"

msgid "payment_request_sent"
msgstr "지불 요청 전송"

msgid "payment_request_error"
msgstr "지불 요청 오류"

msgid "max_limit_of_withdraw_reached"
msgstr "제한 출금액 도달"

msgid "sys_error_message"
msgstr "시스템 오류 메시지"

msgid "input_purse"
msgstr "입력 지갑"

msgid "payment_withdraw_sent"
msgstr "지불 출금 전송"

msgid "New password is empty"
msgstr "새 비밀번호란이 비었습니다"

msgid "Repeat password is empty"
msgstr "비밀번호 재입력란이 비었습니다"

msgid "Code is empty"
msgstr "코드가 비었습니다"

msgid "Code is incorrect"
msgstr "코드가 올바르지 않습니다"

msgid "Password must be at least 6 characters long"
msgstr "비밀번호는 최소 6자 이상이어야 합니다"

msgid "pass_not_match"
msgstr "비밀번호가 서로 맞지 않습니다"

msgid "Session expired"
msgstr "세션 만료"

msgid "social_account_expired"
msgstr "소셜 계정 만료됨"

msgid "Empty to address"
msgstr "주소 비워두기"

msgid "Empty subject"
msgstr "제목 비우기"

msgid "Empty message"
msgstr "메시지 비우기"

msgid "Empty required parameter"
msgstr "한도 요청이 입력되지 않았습니다"

msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 에러"

msgid "Not allowed player country"
msgstr "허용되지 않은 국가"

msgid "Demo not supported"
msgstr "데모가 지원되지 않습니다"

msgid "Your currency is not supported by this provider"
msgstr "이 공급자가 당신의 통화를 지원하지 않는다."

msgid "Branded games are not enabled"
msgstr "브랜드 게임이 활성화되지 않음"

msgid "Self exclusion date"
msgstr "자기배제일자"

msgid "Self exclusion"
msgstr "자기 배제"

msgid "does not exists"
msgstr "존재하지 않음"

msgid "Method is not supported"
msgstr "지원되지 않는 방식입니다"

msgid "Data type is not found"
msgstr "데이터 타입 찾을 수 없음"

msgid "Invalid request parameters"
msgstr "유효하지 않은 한도 요구"

msgid "No bonus description"
msgstr "보너스 설명 없음"

msgid "Selected"
msgstr "선택됨"

msgid "Qualified"
msgstr "적격"

msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

msgid "Deactivated"
msgstr "비활성화됨"

msgid "Canceled"
msgstr "취소됨"

msgid "Ending"
msgstr "끝"

msgid "Ended"
msgstr "끝남"

msgid "Loyalty API Failure"
msgstr "로열티 API 실패"

msgid "Loyalty result not supported"
msgstr "로열티 결과 지원되지 않음"

msgid "User not found"
msgstr "사용자 확인할 수 없음"

msgid "Unable fetch oauth access token"
msgstr "제3자 액세스 불러올 수 없음"

msgid "Access token is missing"
msgstr "Access token is missing"

msgid "Empty access token user identifier"
msgstr "Empty access token user identifier"

msgid "Empty access token identifier"
msgstr "Empty access token identifier"

msgid "Method not allowed"
msgstr "허용되지 않은 방법"

msgid "Your country is on the forbidden list"
msgstr "귀하의 국가는 금지 국가입니다"

msgid "User profile is incomplete"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Achievement result is not list"
msgstr "보너스 결과가 리스트에 없습니다"

msgid "Unknown route path"
msgstr "알려지지 않은 경로"

msgid "Too many requests"
msgstr "올바르지 않은 요청"

msgid "Code is not valid"
msgstr "코드가 유효하지 않습니다"

#, fuzzy
msgid "Too many requests. Captcha required"
msgstr "올바르지 않은 요청"

msgid "Method Not Allowed"
msgstr "인증되지 않은 방법입니다"

msgid "Api endpoint not found"
msgstr "Api endpoint not found"

msgid "Confirm your email to start games"
msgstr ""

msgid "User not authorized"
msgstr "인증되지 않은 사용자입니다"

msgid "Merchant system not selected or invalid"
msgstr "상업 시스템이 선택되지 않았거나 유효하지 않습니다"

msgid "Amount is not selected or invalid"
msgstr "금액이 선택되지 않았거나 유효하지 않습니다"

msgid "Bonus result is not list"
msgstr "보너스 결과가 리스트에 없습니다"

msgid "Bonus ID Not found"
msgstr "보너스 ID를 찾을 수 없음"

msgid "Bonus Selected Not found"
msgstr "선택한 보너스를 찾을 수 없음"

msgid "User is not authorized"
msgstr "인증되지 않음"

#, fuzzy
msgid "Empty cashback id"
msgstr "제목 비우기"

#, fuzzy, php-format
msgid "Deposit failed: %s"
msgstr "첫 입금"

#, php-format
msgid ""
"You have enabled %s limit: %s %s until %s. Available deposit amount: %s %s"
msgstr ""

msgid ""
"To complete the deposit, make a bank transfer using the following details"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Amount"
msgstr "금액 설정"

#, fuzzy
msgid "Branch code"
msgstr "런치 코드가 비었습니다"

#, fuzzy
msgid "Bank name"
msgstr "성"

#, fuzzy
msgid "Branch name"
msgstr "성"

#, fuzzy
msgid "Account type"
msgstr "국가"

#, fuzzy
msgid "Account number"
msgstr "전화번호"

msgid "Account name"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Reference number"
msgstr "전화번호"

#, fuzzy
msgid "Uploadable files is empty"
msgstr "이메일 란이 비었습니다"

msgid "Exceeds allowed file size"
msgstr ""

msgid "Mb"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Document ID not found"
msgstr "토너먼트 찾을 수 없음"

msgid "Request invalid. Error: "
msgstr "요청사항이 올바르지 않습니다."

msgid "Games catalog is temporary unavailable"
msgstr ""

msgid "Empty launch code"
msgstr "런치 코드가 비었습니다"

msgid "Empty merchant identifier"
msgstr "Empty merchant identifier"

msgid "Empty games catalog"
msgstr "빈 게임 카탈로그"

msgid "Unknown game launch code"
msgstr "알 수없는 게임 실행 코드"

msgid "Not supported exception"
msgstr "지원되지 않은 제외사항"

msgid "Bad request"
msgstr "올바르지 않은 요청"

msgid "Parameter from must be in format 'Y-m-d H:i:s' or empty"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Unable find user identifier"
msgstr "Empty access token user identifier"

#, fuzzy
msgid "Unknown error occured"
msgstr "알 수 없는 에러"

msgid "Limit not provided "
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Invalid Limit value "
msgstr "유효하지 않은 수신자 번호"

#, fuzzy
msgid "Wrong request"
msgstr "올바르지 않은 요청"

#, fuzzy
msgid "Unknown provider"
msgstr "알 수 없는 에러"

msgid "Token not found"
msgstr "토큰을 찾을 수 없습니다"

msgid "Invalid token provided"
msgstr "유효하지 않은 토큰"

msgid "Phone already verified"
msgstr "이미 전화가 인증되었습니다"

msgid "Insufficient parameters"
msgstr "한도가 부족합니다"

#, fuzzy
msgid "Configuration error"
msgstr "인증 실패"

msgid "Invalid verification code"
msgstr "유효하지 않은 인증 코드"

msgid "Empty phone number"
msgstr "전화번호가 입력되지 않았습니다"

msgid "Invalid phone number"
msgstr "유효하지 않은 전화번호"

msgid "Anonymous"
msgstr "익명"

msgid "Item not found"
msgstr "아이템 찾을 수 없음"

msgid "Sent from web-form at"
msgstr "웹 형식으로부터 전송됨"

msgid "Service not found"
msgstr "서비스를 찾을 수 없습니다"

msgid "Unauthorized"
msgstr "인증되지 않음"

msgid "Tournaments history error"
msgstr "토너먼트 기록 오류"

#, fuzzy
msgid "Tournaments list not available"
msgstr "보너스가 없습니다"

msgid "Tournaments type not found"
msgstr "토너먼트 타입 찾을 수 없음"

msgid "Tournament not found"
msgstr "토너먼트 찾을 수 없음"

msgid "Tournaments subscribe error"
msgstr "토너먼트 구독 오류"

#, fuzzy
msgid "Insufficient monetary turnover"
msgstr "한도가 부족합니다"

msgid "User's profile (personal data) wasn't filled"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Need verification"
msgstr "인증"

#, fuzzy
msgid "Need additional verification"
msgstr "유효하지 않은 인증 코드"

msgid "Code accepted, the device has been added"
msgstr ""

msgid "Email sent, recovery link will be available for 30 minutes"
msgstr "이메일이 전송되었습니다  복구 링크는 30분동안 유효합니다"

msgid "Password repeat is empty"
msgstr "비밀번호 재입력란이 비었습니다"

msgid ""
"New password may contain only latin letters, numbers and special symbols"
msgstr "새 비밀번호는 영어 알파벳과 숫자 그리고 특수문자만 가능합니다"

msgid ""
"Password must contain latin letters in upper and lower case, numbers and "
"special symbols"
msgstr ""
"비밀번호는 영어 알파벳 대문자, 소문자, 숫자 그리고 특수문자가 반드시 포함되어"
"야 합니다"

msgid "Password must contain latin letters and numbers"
msgstr "비밀번호는 영어 알파벳과 숫자가 반드시 포함되어야 합니다"

msgid "Passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 서로 맞지 않습니다"

msgid "Password is empty"
msgstr "비밀번호가 비었습니다"

msgid "Password is invalid"
msgstr "비밀번호가 유효하지 않습니다"

msgid "Code is invalid"
msgstr "코드가 유효하지 않습니다"

msgid "Email change is not allowed"
msgstr "이메일 교환은 불가합니다"

msgid "Email is required"
msgstr "이메일은 필수입력사항입니다"

msgid "User update failed"
msgstr "사용자 업데이트 실패"

msgid "Registration data validation failed"
msgstr "등록 데이터 유효성 확인 실패"

#, fuzzy
msgid "Invalid validation code"
msgstr "유효하지 않은 인증 코드"

#, fuzzy
msgid "Empty unsubscribe code"
msgstr "런치 코드가 비었습니다"

#, fuzzy
msgid "Internal error"
msgstr "시스템 오류"

msgid ""
"Email verification code is not found, maybe you have already confirmed your "
"email, please check your mailbox"
msgstr ""
"이메일 확인 코드를 찾을 수 없습니다. 이미 이메일을 확인 했으므로 사서함을 확"
"인하십시오"

msgid "Registration_complete"
msgstr "등록 완료"

msgid "In single mode only one limit can be specified"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Insufficient account balance"
msgstr "한도가 부족합니다"

msgid ""
"You haven't deposited through this system so you can't withdraw funds using "
"it. Make a deposit via this system in order to withdraw."
msgstr ""
"이 시스템을 통해 입금하지 않았으므로 자금을 인출 할 수 없습니다. 철수하기 위"
"해이 시스템을 통해 입금하십시오."

#, fuzzy
msgid "Zendesk not configured"
msgstr "성별이 선택되지 않았습니다"

msgid "Impossible to send email"
msgstr "이메일을 보낼 수 없습니다"

#, php-format
msgid "unknown_device_HELLO_message"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Invalid confirmation code"
msgstr "유효하지 않은 인증 코드"

msgid "Server returned invalid response"
msgstr "서버에서 유효하지 않은 회신을 보냈습니다"

msgid "Temporary routing error"
msgstr ""

msgid "Permanent routing error"
msgstr ""

msgid "Maximum throttling exceeded"
msgstr ""

msgid "Timeout"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Operator unknown error"
msgstr "알 수 없는 에러"

msgid "Operator error"
msgstr ""

msgid "Internal error (internal LinkMobilityerror)"
msgstr ""

msgid "Sent (to operator)"
msgstr ""

msgid "Billed and delivered"
msgstr ""

msgid "Expired"
msgstr ""

msgid "Mobile full"
msgstr ""

msgid "Queued"
msgstr ""

msgid "Not delivered"
msgstr ""

msgid "Delivered,Billed delayed"
msgstr ""

msgid "Billed OK (charged OK before sending message)"
msgstr ""

msgid "Billed OK and NOT Delivered"
msgstr ""

msgid "Expired, absence of operator delivery report"
msgstr ""

msgid "Billed OK and sent (to operator)"
msgstr ""

msgid "Delayed (temporary billing error, system will try to resend)"
msgstr ""

msgid "Message sent to operator, Billdelayed"
msgstr ""

msgid "Service rejected by subscriber"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Unknown subscriber"
msgstr "알려지지 않은 상태"

msgid "Destination blocked (subscriber permanently barred)"
msgstr ""

msgid "Number error"
msgstr ""

msgid "Destination temporarily blocked (subscriber temporarily barred)"
msgstr ""

msgid "Charging error"
msgstr ""

msgid "Subscriber has low balance"
msgstr ""

msgid "Subscriber barred for overcharged (premium) messages"
msgstr ""

msgid "Subscriber too young (for this particular content)"
msgstr ""

msgid "Prepaid subscriber not allowed"
msgstr ""

msgid "Subscriber not registered in payment system"
msgstr ""

msgid "Subscriber has reached max balance"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "GSM encoding is not supported"
msgstr "지원되지 않는 방식입니다"

#, fuzzy
msgid "UCS2 encoding is not supported"
msgstr "지원되지 않는 방식입니다"

#, fuzzy
msgid "Binary encoding is not supported"
msgstr "지원되지 않는 방식입니다"

#, fuzzy
msgid "Delivery report is not supported"
msgstr "지원되지 않는 방식입니다"

msgid "Invalid message content"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Invalid tariff"
msgstr "유효하지 않은 명령"

#, fuzzy
msgid "Invalid user data"
msgstr "유효하지 않은 한도 요구"

#, fuzzy
msgid "Invalid user data header"
msgstr "유효하지 않은 한도 요구"

#, fuzzy
msgid "Invalid data coding"
msgstr "유효하지 않은 명령"

#, fuzzy
msgid "Invalid VAT"
msgstr "유효하지 않은 명령"

#, fuzzy
msgid "Unsupported content for destination"
msgstr "지원되지 않은 인증 제공자"

msgid ""
"Unknown Error. Please contact Support and include your whole transaction"
msgstr ""

msgid "Invalid authentication. Please check your username and password"
msgstr ""

msgid "Access denied. Please check your username and password"
msgstr ""

msgid "Invalid or missing platformId. Please check your platformId"
msgstr ""

msgid ""
"Invalid or missing platformPartnerId. Please check your platformPartnerId"
msgstr ""

msgid ""
"Invalid or missing currency for premium message. Please check your price and "
"currency"
msgstr ""

msgid ""
"No gates available. Please contact Support and include your whole transaction"
msgstr ""

msgid "Specified gate unavailable. Please check your gateId."
msgstr ""

msgid "Incorrect version API in address"
msgstr "옳지 않은 API 주소 버전입니다"

msgid "Not specified API key"
msgstr "정확하지 않은 API 키 입니다"

msgid "Incorrect API key"
msgstr "올바르지 않은 API 키 입니다"

msgid "Incorrect IP address client"
msgstr "클라이언트의 IP 주소가 올바르지 않습니다"

msgid "Invalid command"
msgstr "유효하지 않은 명령"

msgid "Specified command does not exist or is not available"
msgstr "구체적인 명령이 존재하지 않거나 불가능합니다"

msgid "System error"
msgstr "시스템 오류"

msgid "Not specified the SMS identifier"
msgstr "SMS 식별이 정확하지 않습니다"

msgid "Sender address does not exist"
msgstr "전송자 주소가 존재하지 않습니다"

msgid "Not specified content"
msgstr "정확하지 않은 내용"

msgid "Faulty or unsupported country code"
msgstr "잘못되었거나 지원되지 않는 국가 코드"

msgid "Content is too long"
msgstr "내용이 너무 깁니다"

msgid "Incorrect encoding of the content"
msgstr "내용 코딩이 잘못되었습니다"

msgid "Exceeded monthly limit"
msgstr "월별 한도 초과"

msgid "Batch ID does not exist"
msgstr "배치 계정이 존재하지 않습니다"

msgid "List recipients does not exist"
msgstr "수신자 목록이 존재하지 않습니다"

msgid "Invalid recipient number"
msgstr "유효하지 않은 수신자 번호"

msgid "No content"
msgstr "내용 없음"

msgid "Wrong content"
msgstr "올바르지 않은 내용"

msgid "Unable send message"
msgstr "메시지 전송할 수 없음"

#, php-format
msgid ""
"The hour SMS quota was exceeded. You can retry sending SMS in %d minutes"
msgstr ""

msgid "Unsupported authentication provider"
msgstr "지원되지 않은 인증 제공자"

msgid "connect_social_account_email_theme"
msgstr "소셜 계정 이메일 테마 연결하기"

msgid "not_logged_in"
msgstr "로그인되지 않음"

msgid "trying_delete_last_social"
msgstr "최근 소셜계정 삭제중"

msgid "please_set_email"
msgstr "이메일을 설정해 주세요"

msgid "please_set_password"
msgstr "비밀번호를 설정해주세요"

msgid "Code incorrect, user not found"
msgstr "올바르지 않은 코드, 사용자 찾을 수 없음"

msgid "email_has_been_verified"
msgstr "이메일이 인증되었습니다"

#, fuzzy
msgid "Transaction value generation failed"
msgstr "등록 데이터 유효성 확인 실패"

msgid "email_to_connect_social_sent"
msgstr "소셜 연결 이메일이 전송되었습니다"

msgid "Registration complete"
msgstr "등록 완료"

msgid "_ip_fraud_msg"
msgstr "가짜IP메시지"

msgid "Session is expired"
msgstr "세션이 만료되었습니다"

#, fuzzy
msgid "Withdrawal ID not specified"
msgstr "시스템 ID가 정확하지 않습니다"

msgid "System ID not specified"
msgstr "시스템 ID가 정확하지 않습니다"

msgid "Incorrect email, please try again from the start"
msgstr "이메일이 올바르지 않습니다, 처음부터 다시 시작하세요"

msgid "Email is empty"
msgstr "이메일 란이 비었습니다"

msgid "Error, account with this email does not exist."
msgstr "해당 메일의 계정이 존재하지 않습니다."

msgid "Unable generate temporary restore user code"
msgstr "일시 사용자 복구 코드 생성 중단"

msgid "Password recovery"
msgstr "비밀번호 복구"

msgid "current_password_empty"
msgstr "현재 비밀번호가 입력되지 않았습니다"

msgid "Current password is incorrect"
msgstr "현재 비밀번호가 올바르지 않습니다"

msgid "day_not_set"
msgstr "일이 설정되지 않았습니다"

msgid "month_not_set"
msgstr "월이 설정되지 않았습니다"

msgid "year_not_set"
msgstr "연도가 설정되지 않았습니다"

msgid "Country is not picked"
msgstr "국가가 선택되지 않았습니다"

msgid "Gender is not picked"
msgstr "성별이 선택되지 않았습니다"

msgid "input_repeated_password"
msgstr "비밀번호를 재입력하세요"

msgid "Password does not match"
msgstr "비밀번호가 서로 맞지 않습니다"

msgid "Email field is empty or incorrect"
msgstr "이메일 란이 비었거나 올바르지 않습니다"

msgid "Email already in use"
msgstr "이미 사용중인 이메일입니다."

msgid "Email field is incorrect"
msgstr "이메일 란이 올바르지 않습니다"

msgid "Login field is empty"
msgstr "로그인 란이 비었습니다"

msgid "Email field is empty"
msgstr "이메일 란이 비었습니다"

msgid "login_already_in_use"
msgstr "이미 로그인되어 있음"

msgid "phone_empty"
msgstr "전화 입력 안됨"

msgid "Phone number is incorrect. Must be"
msgstr "전화번호가 올바르지 않습니다. 다음과 같아야 합니다"

msgid "Phone number too long"
msgstr "전화번호가 너무 깁니다"

msgid "Phone number is incorrect: some unallowed symbols used."
msgstr "전화번호가 올바르지 않습니다: 허용되지 않은 문자가 포함되어 있습니다."

msgid "new_pass_less_6_symbols"
msgstr "새 비밀번호는 6자 이하여야 합니다"

msgid "first_name_empty"
msgstr "이름란이 비었습니다"

msgid "last_name_empty"
msgstr "성 란이 비었습니다"

msgid "New email field is incorrect"
msgstr "새 이메일 란이 올바르지 않습니다"

msgid "User verification failed"
msgstr "사용자 인증 실패"

#, fuzzy
msgid "authorization_error_sms"
msgstr "인증 실패"

msgid "authorization_error"
msgstr "인증 실패"

msgid "You have to verify your email first"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "password_expired"
msgstr "Session expired"

msgid "registration_in_progress"
msgstr "등록 진행중"

msgid "user_disabled"
msgstr "사용자 비활성화됨"

msgid "Access forbidden"
msgstr ""

msgid "Email field incorrect"
msgstr "이메일 필드가 올바르지 않습니다"

msgid "email_empty_incorrect"
msgstr "이메일이 올바르지 않습니다"

msgid "pass_less_6_symbols"
msgstr "비밀번호는 6자 이하여야 합니다"

msgid "Password may contain only latin letters, numbers and special symbols"
msgstr "비밀번호는 영어 알파벳, 숫자 그리고 특수문자만 입력 가능합니다"

msgid "currency_not_set"
msgstr "화폐설정되지 않음"

msgid "Currency field is invalid"
msgstr "화폐의 형식이 올바르지 않습니다"

msgid "reg_promo_is_invalid"
msgstr "등록 프로모션 코드가 올바르지 않습니다"

msgid "email_already_registered"
msgstr "이메일이 이미 사용중입니다"

msgid "login_already_registered"
msgstr "이미 로그인되어있습니다"

#, fuzzy
msgid "Phone number already registered"
msgstr "전화가 이미 등록되었습니다"

msgid "ip_fraud_blacklist"
msgstr "가짜 IP주소 블랙리스트"

msgid "ip_fraud_check_error"
msgstr "가짜 IP주소 체크 오류"

msgid "Activate your account"
msgstr "계정을 활성화하세요"

msgid "Registration confirmation is in progress"
msgstr "등록확인 처리 중"

msgid "Unknown status"
msgstr "알려지지 않은 상태"

msgid "first name"
msgstr "이름"

msgid "last name"
msgstr "성"

msgid "birth date"
msgstr "생일"

msgid "sex"
msgstr "성별"

msgid "country"
msgstr "국가"

msgid "phone number"
msgstr "전화번호"

#, php-format
msgid "To change %s field please contact our support at "
msgid_plural "To change %s fields please contact our support at "
msgstr[0] "%s 필드를 바꾸려면 다음에 연락하십시오  "
msgstr[1] "To change %s fields please contact our support at "

msgid "Email has invalid format"
msgstr "이메일의 형식이 잘못되었습니다"

msgid "Repeat password field is empty"
msgstr "비밀번호 재입력이 되지 않았습니다"

msgid "First name field is empty"
msgstr "이름 란이 비었습니다"

msgid "First name must contain only letters"
msgstr ""

msgid "Last name field is empty"
msgstr "성 란이 비었습니다"

#, fuzzy
msgid "Last name must contain only letters"
msgstr "비밀번호는 영어 알파벳과 숫자가 반드시 포함되어야 합니다"

msgid "Gender field is empty"
msgstr "성별 란이 비었습니다"

msgid "Gender unallowed value"
msgstr ""

msgid "Currency field is empty"
msgstr "화폐 란이 비었습니다"

msgid "Country code is empty"
msgstr "국가 코드가 비었습니다"

msgid "Country code is invalid"
msgstr "국가 코드가 유효하지 않습니다"

msgid "Phone code is empty"
msgstr "전화 코드가 비었습니다"

msgid "Phone number field is empty"
msgstr "전화번호 란이 비었습니다"

msgid "Phone number invalid format"
msgstr "전화번호의 형식이 올바르지 않습니다"

#, fuzzy
msgid "Validation code is empty"
msgstr "전화 코드가 비었습니다"

#, fuzzy
msgid "Password must not be equal to login"
msgstr "비밀번호는 최소 6자 이상이어야 합니다"

#, fuzzy
msgid "Wrong IBAN number"
msgstr "전화번호"

#, fuzzy
msgid "Wrong SWIFT number"
msgstr "전화번호"

msgid "ID Number is not unique"
msgstr ""

msgid "Password field is empty"
msgstr "비밀번호가 입력되지 않았습니다"

#, fuzzy
msgid "New password field is empty"
msgstr "비밀번호가 입력되지 않았습니다"

#, fuzzy
msgid "New password must be at least 6 characters long"
msgstr "비밀번호는 최소 6자 이상이어야 합니다"

#, fuzzy
msgid "New password strength is weak"
msgstr "암호 강도가 약함"

#, fuzzy
msgid "An account with such personal details already exists"
msgstr "해당 메일의 계정이 존재하지 않습니다."

msgid "Password strength is weak"
msgstr "암호 강도가 약함"

msgid "Login is already registered"
msgstr "로그인이 이미 등록되었습니다"

msgid "Email is already registered"
msgstr "이미 등록 된 이메일입니다"

msgid "Phone is already registered"
msgstr "전화가 이미 등록되었습니다"

msgid "You are less than 18 year old"
msgstr "당신은 18세 이하 입니다."

#~ msgid "Do you need to contact us?"
#~ msgstr "도움이 필요하십니까?"

#~ msgid ""
#~ "Due to legal reasons we can't accept players residing in the country you "
#~ "are currently\n"
#~ "            in."
#~ msgstr "법적인 이유로 해당 국가의 IP로는 접속할 수 없습니다."

#~ msgid ""
#~ "If you’re using a proxy service or VPN to access casino, try turning it "
#~ "off and reload the\n"
#~ "            page."
#~ msgstr ""
#~ "프록시 서비스 또는 VPN을 사용하여 카지노에 액세스하는 경우 해당 서비스를 "
#~ "끄고 페이지를 다시 로드해 보십시오."

#~ msgid "Location restriction"
#~ msgstr "제한 지역(국가)"

#~ msgid "Not in a restricted region"
#~ msgstr "제한된 지역이 아닙니다"

#~ msgid ""
#~ "Should you have any questions or feel that this block is affecting you "
#~ "due to a technical error,\n"
#~ "            please\n"
#~ "            don't hesitate to contact us and we'll work it out together."
#~ msgstr ""
#~ "기술적 오류로 인해 이 블록이 귀하에게 영향을 미치고 있다고 생각되거나 질문"
#~ "이 있을 경우 주저하지 말고 연락하십시오. "

#~ msgid "Awaiting limits information"
#~ msgstr "한도 정보 대기중"

#~ msgid "cancel_error"
#~ msgstr "취소 오류"

#~ msgid "select_error"
#~ msgstr "선택 오류"

#~ msgid "password_does_not_match"
#~ msgstr "Password does not match"

#~ msgid "new_pass_empty"
#~ msgstr "New password is empty"

#~ msgid "rep_password_empty"
#~ msgstr "Repeated password is empty"

#~ msgid "code_is_empty"
#~ msgstr "Code is empty"

#~ msgid "pass_must_be_least_six_long"
#~ msgstr "Password must be least six long"

#~ msgid "countrycode_field_is_empty"
#~ msgstr "Country code is empty"

#~ msgid "phonecode_field_is_empty"
#~ msgstr "Phone code is empty"

#~ msgid "password_field_is_empty"
#~ msgstr "Password field is empty"

#~ msgid "password_field_min_length_6"
#~ msgstr "Password field must have min 6 length"
